大家覺得應唔應該踢5仔出成份股？

應該
唔應該

日9日阻住個指數

阿里入黎啦

諗起2800 10%係呢批蟹貨就想笑

快手,美團等左好耐

買兩手玩下先

唔好燈，我有30手

執柒佢啦

直情要踢出主板。番去創仔啦

除牌

京東7月6日

過氣廢老唔好阻住新晉上位

你叫有份建設香港個班老野情何以堪

踢咗出去廿蚊守唔守得住
啲指數基金要狂沽

而家踢已經遲左

比番三萬點我

只係遲早嘅問題，依家資金都唔炒5仔， 托巿都係托幾隻大陸嘢

又分化

匯豐有個特色係幾乎24小時交易
英美港都有上市

你再嘈佢一陣賣盤比中資 即刻爆升 咪再燈

唔應該！

挽留